\section{Результаты}
Было произведено три серии из 10 запусков: одна при 300 поколениях (рис.~\ref{Summary_1}) и две с 1000 поколений (рис.~\ref{Summary_2}--\ref{Summary_3}). 
При использовании полных таблиц алгоритм лучше сходится к ответу в большинстве экспериментов, 
но требует гораздо больших вычислительных мощностей. В нескольких запусках алгоритм при использовании
сокращенных таблиц показал сильно отличающиеся результаты (рис.~\ref{RunCompare_3_10}), это произошло при большой мутации, к которой
сокращенные таблицы более чувствительны, чем полные. Остальные запуски сошлись к приблизительно одинаковому значению функции приспособленности -- 35\% 
(рис.~\ref{Summary_1}--\ref{Summary_3}).

\begin{figure}[h]
\includegraphics[width=150mm]{../runs/3/run_10/summary.png}
\vspace {-4mm}
\caption{Резское увеличение значеня функции приспособленности после большой мутации сокращенных таблиц (10 запуск третьей серии)}
\label{RunCompare_3_10}
\vspace {-20mm}
\end{figure}
